有焦慮症真係好辛苦

本身屋企人都有焦慮症，可能因為遺傳因素令到我天生就有。
由細到大我已經有d好奇怪既習慣，例如成日望住個鐘，我一唔望就會成身唔舒服（有d強迫症狀），又成日為小小事而擔心，搞到自己成日都唔開心。
細個試過自己唔舒服或有病果陣，以為自己生cancer

咁啱果陣學校教緊cancer，我仲痴到攞本教科書出黎check下d症狀一唔一樣，直到依加咁大個人都被焦慮所困擾，咩都會擔心餐飽。唉，真係好辛苦

有無教性病呀

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

屋企人知唔知呢樣野對你都幾困擾架?
有焦慮症果個屋企人都係過來人身份, 可能都可以比到D resource 你?

我自己都係咁嫁

感冒咳都以為有cancer

但都係打算照生活 只好揾其他野分散下注意啦